屌你老母steam

星期六晚先黎大爆炸 你老母臭閪
毒撚冇人約出街想打個機都唔得

真係上唔到喎

屌，我仲想同女朋友玩生化危機呀

玩你老母阿
死去扑野啦

朝早先做完，我地想打機呀

Valve已經不再高質
Game又唔整
Steam又掠水
CSGO又一舊屎咁依家

我都有同樣問題SOSAD

全世界都爆炸
reddit都有人講